試着說「波蘭神鋒」，不要說「牛奶囝」

波蘭神鋒

試着說「意大利統一」，不要說「米歷克」

意大利

樓上班垃圾吾好搞事

出文未

試著說意大利統一

波蘭垃圾仔

意大利統一 走數米歷克

熱血公民 波蘭廢人

找數

點解冇人認真討論=.=

Me

找數啦垃圾走數佬

又找乜野數，都冇走過數